BLACKPINK ROSÉ SOLO出道隊友們都送禮應援啦！Jennie送的毛絨小花真的超像ROSÉ

BLACKPINK的甜酷女孩ROSÉ Solo出道，《On the ground》強勢來襲。

ROSÉ 的嗓音極具磁性柔美，語音感超強，被粉絲們稱為「澳洲野玫瑰」。 作為四代女團的實力主唱，ROSÉ首張專輯的成績也非常矚目。 預售後的四天時間便突破了40萬張的銷量，創下歷史新高和記錄。 而她還刷新了公開24小時內就在YouTube上創下4160萬點擊率的K-POP SOLO新紀錄，前一位紀錄保持者還是PSY。

好隊友solo出道，團魂滿滿的BLACKPINK其他成員怎麼能不為她應援呢。 Jennie送上了和ROSÉ 的氛围很像的毛絨小花，粉色的花朵山點著兩個小眼睛，非常可愛。

JISOO則送上了親手製作的糖果，是想要讓ROSÉ吃糖迅速補充能量，好在舞台上大方光彩嗎？ R字棒棒糖大到幾乎和ROSÉ的臉一樣了。

Lisa更是親自到場，捂著臉一臉「嬌羞」，被ROSÉ攻氣十足地抱著，原來是Lisa沒有化妝不好意思露臉啦。 Lisa還給ROSÉ送上了美麗的花花，感情真的好好呀！

「圖：IG@roses_are_rosie、推特@@roses_are_rosie、@blackpinkbabo」

冇人理...？

?